對聯：球證求證球正

有無連登仔接到下聯？

求Fun求婚求分

頭兩個已經對唔到人物-動詞

盡咗力 俾下面ok?

子宮只供紫公

屌你吊你屌尔

富城褲城富盛

獄差欲差獄叉

聖人勝人聖仁

球員求完球炫

消防燒防燒房

思嫣撕煙私嚥

暫時依個最似樣

求完？

火車貨車揸van仔

見到依d真係好撚好笑

咁撚柒蠢既人都有

保安保安保安

港女講女港旅

搵我？

醫生衣新醫身

球員求完球圓

乳娘乳良汝量 ？

咁都有負皮 連登仔唔鍾意用腦

屌你老母臭閪